[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」上線喇！！

有無覺得身邊嘅人都仲停留係口頭勇武、連最基本戴口罩／藍罷黃買都未做到？
有無覺得係學校好似聚唔到人傾個運動方向同埋新抗爭模式？
身邊同路人好似愈嚟愈攰而啲活動又愈嚟愈單一？

我地係一班城大嘅手足，
有見於唔同院校嘅校方／高層根本唔願意同學生對話，
而呢場運動發展到今日亦都好似有啲迷失方向咁，
所以自發舉辦呢個「城大和你傾」去聚一班依然愛護香港呢個家嘅人去討論個運動應該點樣行落去。

我地只作為搞手，但唔會係大台，
想搞個類似城市論壇嘅對話會！
希望有個公開嘅平台比大家暢談時政

Details:

「城大和你傾」

民主地區普遍實行代議民主制，多以選舉由人民投選某政治代表，香港的立法會和區議會亦不例外。然而，代議民主制卻使普羅大眾較少參加社會事務。往往，香港人於社會運動爆發之時政治覺醒，方才意識到社會事務之近。不過，持續地討論和關心才是理解社會事務的最佳辦法。為形成持續討論社會事務的風氣，本團隊現提出舉辦「和你傾」。

「城大和你傾」將堅守有平台無大台的原則，定期舉行不同主題的討論交流會，不會抽籤、篩選，讓參加者自由發言。面對社會對立和撕裂情況日趨嚴重，本團隊絕對歡迎不同政見各界人士前來討論，互相理解，透過溝通重整社會風氣。

主題：「本土與國際戰線 下一步該如何走？」
日期：十月二十九日（星期二）
時間：晚上六時開始
地點：香港城市大學王氏廣場
對象：各大大專生，香港巿民
宗旨：歡迎不同政見各界人士、自由發言、理性討論

「城大和你傾」只有一條發言守則：
- -> 參加者須排隊發言<- -

備註：
1. 為避免重複或冗長發言，發言者請控制時間
2. 請尊重發言者，不以叫囂打斷；若參加者認為發言質素欠佳，可以站立表達不滿，惟本團隊呼籲參加者不要單單因政見不同而站立
3. 討論過程中或有傳媒和市民拍照，參與者請適當保護自己，本團隊不會提供任何口罩
4. 遇到政見不同的參加者，請理性溝通，勿因政見而進行肢體衝突
5. 本團隊不設糾察隊，若有肢體衝突事件，將聯絡大學保安組處理

10.29 城大見！！！！

從後推一推

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推

大大力推